我一路向北

我一路向北，離開有你的季節。無法再愛上誰是我錯失的機會，過往的畫面全都是我不對。細數慚愧，我傷你幾回。

我覺得你好幸福，因為你可以隨心。你可以選擇愛我或者不愛我，而我只可以愛你或者更加愛你。

好想一直等你，就在這裡等你。或者只是想有一天可以放下你，說服得到自己放得下對你所有的曖昧...幻想...。

我本來打算告訴你，當你不在我身邊的這段時間裡。我遇到的所有糟糕的事，但最後我只想告訴你：我很想你......

我比這世上任何一個人都更加熱切地盼望你能幸福，只是想起這幸福沒我的份。我還是會非常的難過，因為我真的好愛你。

如果最後在我身邊的不是你，那是誰都無所謂了……

是你的始終會是你的